一人一樣擺係屋企過左期好耐既野

啱啱發現屋企有支沐浴露
過左期7年

過咗三年期嘅杯麵

一定好入味

青春

過哂期

今年端午既粽

回鄉證
10年is coming

下年端午送番比人

我都差唔多。好耐冇番過大陸
好憎上面d親戚